Elinor doet verwachten hem al?"
"Ik heb nooit gezegd tegen haar, maar natuurlijk moet ze."
"Ik denk dat u zich vergist, toen ik sprak haar gisteren om zo een nieuw rooster voor de reserve Grootmaarschalk worden nu door ons gebruikt, zij opgemerkt dat er op dit moment geen haast, want het was niet waarschijnlijk dat de kamer zou worden gezocht."
"hoe vreemd dit is!
Wat kan de zin!
Maar het geheel van hun gedrag ten opzichte van elkaar is onberekenbaar!
Hoe koud, hoe samengesteld werden hun laatste adieus!
Hoe loom hun conversatie de laatste avond van hun samen!
In Edward's afscheid was er geen onderscheid gemaakt tussen Elinor en me: het was de wens van een aanhankelijke broer van beide.
Tweemaal heb ik laat ze doelbewust samen in de loop van de laatste ochtend, en elke keer wist hij de meeste unaccountably volg mij de kamer uit.
